王百羽: 香港人要行嘅路點都要行落去, 大家唔需要傷春悲秋

王百羽 Henry Wong - 王伯
10 小時 ·

大家唔需要傷春悲秋
香港人要行嘅路點都要行落去
做一個好的人，阻止錯的事，為未來做對的事

Stand News 立場新聞

7 小時 ·
【王百羽到天水圍警署報到】
五十多名民主派初選參與人，上月被指控違反國安法被捕，今天被要求「提前報到」，外界預料他們或將被落案起訴及即時還柙。

超區參選人、元朗區議員王百羽下午與朋友到場時，表現平靜，形容自己當初參政時早有心理準備，又指已買了沒有鞋帶的新鞋、準備帶一套《涼宮春日》漫畫進去看，笑言「有排睇」，但他沒有選擇帶膠框眼鏡來，因為「未知最後會點」，認為還有機會保釋出來。

王百羽其後在警署門外徘徊，等待至 2 時報到前的最後一刻，與一眾朋友相擁、拍膊頭，然後拿起紙巾擦走眼框淚光。

他最後寄語支持者，「要問心無愧，唔係叫你做個乖巧嘅人，而係要繼續做個好人，去阻止錯嘅嘢發生」。

王伯

祝王伯平安

痴撚線

係藍絲就著

藍糸糸，系時候要企粗來